1705 天仁茗茶 高追苦主區

聽日不問價入10 手

暗盤9$

手機版一通睇唔睇到

9$傻撚左

邊有

9up

另外個post 有人po張圖話暗盤$9

改圖咋？

炒到佢上10

唔奇 輝立第一個沽盤都有人掛10蚊 冇做到咁解

唉 ...

開市不問價入

入啦大家

2.4 樓下買得過

本身想入，見美股咁，唔敢郁

入唔切

準備$2 入5手

3.5

推

高位$7.9

隔離post 7.9十手

7蚊都有人追

入貨好時機

好彩入唔切, 之後即刻落返5.5

入

呢個post 名好岩用

呢到

中午上返7

跌番兩蚊左右可以入下既

淡淡定 有錢剩

收到料今日9蚊收市

2.9入

股票新手表示呢一個鐘簡直體驗到
一隻股票原來可以咁撚痴線

5.5保險線

體定「睇」

入左5手

貪字得個貧

差點係office笑出聲

玩命

4.7 >5.61

7.9 係咪得十秒

笑乜鳩 咪上番

5秒到

5.4 跟機 跟機 跟機

你知唔知乜咩保險線

依d熱炒股 上得7.9 下秒落返3 秒，你估好出黎

衝得勁急 以為會上8先撞到

點知7.9就玩完

d人 一口氣係咁放 立刻跌

今朝4.97入左
跟住開會
屌你出黎miss 撚左7.9

IFC 派籌 早D 去拎

1蚊上市喎

咁記得入多兩手啦

睇 $10 唔入正衰仔

笑咩？

個個諗住QQ得幾蚊雞又點知而家值幾百蚊

恆指都轉埋燈實爆上去十蚊

賣茶咁高科技，直上$100無難度

賣奶茶呀ching..

等佢百五蚊劏細再上

奶茶王

一包味覺糖值幾錢

笑到仆街

課金每次$8

賓仕國際控股是食品及飲料公司，在香港擁有逾27年營運歷史，設有兩個業務分部，即分銷業務及零售業務。
集團向海外品牌擁有人或彼等的分銷商採購食品及飲料產品。旗下的食品及飲料產品涵蓋糖果、餅乾、蛋糕及酥餅、飲品沖泡粉、肉乾產品、茶葉、麵條、鮮蛋及調味品等，均採購自日本、台灣、馬來西亞、阿根廷、中國、土耳其及英國等地。於截至2015年、2016年及2017年3月止三個財政年度以及截至2017年8月止五個月，提供逾100個品牌約7,000個SKU的食品及飲料產品。集團向眾多客戶分銷及營銷產品，包括超市、藥房、便利店、百貨公司、麵包店、糕餅店及貿易公司等。
集團持牌在香港成立及自營若干海外食品及飲料品牌的零售店，包括主要零售品牌「天仁茗茶」，於2018年2月17日，集團於香港經營32間「天仁茗茶」零售店。集團有四個獲特許的品牌，分別為「天仁茗茶」、「徹思叔叔」及「Hotel Chocolat」；及「九湯屋」

你以為真係賣奶荼...

聽日爆多段

同意

$5可買入

趺多少少 就可以玩多轉

仲有冇得走多轉

可以玩多轉 其他新股唔係好得.

6036有冇睇法